Εναλλακτικό πληκτρολόγιο οθόνης, με πολλαπλές γλώσσες.

* Υποστήριξη πολλαπλών γλωσσών πληκτρολόγησης με χρήση εξωτερικών πακέτων (Με τα Αγγλικά ώς βασική γλώσσα)
* Λεξικά αυτόματης συμπλήρωσης για πολλαπλές γλώσσες
* Υποστήριξη πολλαπλών αγγιγμάτων
* Επεκτάσιμο πληκτρολόγιο (σύρετε το δάχτυλό σας ακόμα και εκτός της επιφάνειας του πληκτρολογίου)
* Υποστήριξη χειρονομιών: σύρετε το δάχτυλο δεξιά ή αριστερά για την εναλλαγή διατάξεων - σύρετε πάνω για το πλήκτρο Shift - σύρετε κάτω για να αποκρύψετε το πληκτρολόγιο
* Υποστήριξη θεμάτων (περιλαμβάνονται)
* Πληκτρολόγιο και αναζήτηση emoji πληκτρολογώντας ":όνομα_του_emoji:"
* Ενσωματωμένος επεξεργαστής λέξεων του λεξικού
* Προεραιτεικό Αγγλικό πληκτρολόγιο 16 κουμπιών
* Κουμπιά λογισμικού μετακίνησης του δρομέα που μπορούν επίσης να αντιστοιχιστούν σε κουμπιά υλισμικού
* Υποστηρίζει επεξεργαστές ARM, x86 και MIPS
* Εισαγωγή κειμένου με φωνή
* Δυνατότητα παράκαμψης των ρυθμίσεων περιοχής της συσκευής

Θα προσπαθήσουμε να εκδόσουμε όλα τα πακέτα γλωσσών και τα θέματα που έχουν μορφή XML καθώς και αναφορά δημιουργού/άδεια για τα λεξικά. Για περισσότερες πληροφορίες επισκευτείτε τον ιστότοπο f-droid.org [http://f-droid.org/forums/topic/anysoftkeyboard-language-packs-layouts-plans/#post-6408 forum topic].
